【分家】哈里/梅根放棄殿下（Her Royal Highness）頭銜

白金漢宮宣佈：

哈里和梅根今後將不再使用殿下（HRH）頭銜，

不再正式代表英國女王。

未來履行王室任務時，他們也不會收取公款。

將會償還240萬英鎊用於翻修他們在英國住宅的公款。

辭去王室職務，包括正式的軍職。

睇d小說
王子為妖女放棄一切
但keep住好大洗
過多幾年利用完佢就會離婚分身家

其實為咩 唔明

唔想日日夜夜畀狗仔隊跟踪。

我地d凡人係唔會明

點解覺得分左家就無狗仔隊跟

因為佢地搬去加拿大。

英國小報唔會咁重本飛去北美日跟夜跟

加拿大果邊對呢對過氣皇室興趣又不大。

唔再用英國納税人的錢
應該就乜都得

繼續用都冇人知

叫阿爸私底下畀佢

自由人囉

唔係呀，跟本（佢老婆）想搲銀，註冊曬商標。而且膠拿大唔係長住，侵侵一落台就搬返去

侵侵一定要連任成功
做多四年畀MikePence 再做

呢個真

本身哈里同威廉兩公婆感情好好
成日一齊玩

自從識咗梅根搞到不和

英女王都算好包容梅根
但梅根做啲成日過晒火

黑鬼大鬧皇廷

封信真係勁
一個負面語都無，但係你feel到事頭婆好嬲

梅根可能想推哈里出黎賣

仲要係離過婚
佢個同父異母妹定家姐出黎講
佢最叻搞散頭家
搞完自己就去搞 royal family

佢連親生老豆都唔岩 其實都睇到佢個人多多少少.......

佢親生阿爸唔係坐過監既咩？